垃圾知乎 睇人地回覆都要收錢 咩玩法？咩垃圾國家黎？

笑撚死
你個咩垃圾國家黎

早就無睇，越黎越垃圾
任何post都可以扯到去共產黨好偉大，任何關於香港post就會變成港獨post

佢個d死人回覆又咪copy 其他google source.........
屌
好笑程度同 yahoo拍賣谷牛 要比錢睇笑料咁....
每個月9蚊...
你個垃圾國家 垃圾支那真係乜鳩都收錢